[拜超]拜仁又係德甲買人

又升上我拜一隊

漢堡德乙喎清

恥笑開始

下年咪德甲囉

買咁多人咪又係輸比多蒙特

德乙都唔俾買